各大專院校 大學退學費啦

第一學期停課 第二學期就黎武漢肺炎
遲啲可能又停課 成年都好似白比咁好貴

支唔支持醫護大罷工？

A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

Pish